{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023100519411/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "반집업 칼라넥 니트 - 그레이"
    },
    "text": "8 secondsは三星物産ファッション部門で製造するブランドだ。 FW23 / 423X51LY53しっかりとしたニット製品は伸縮性があり、多様なシルエットを演出することができる。 端正なカラーでモダンな感じを与えることができ、単独でもレイヤードとしても活用できる。 素材は表地のアクリル73%とポリエステル27%で構成されている。 洗濯方法はドライクリーニングを推奨し、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならない。 また、外部摩擦によって引っ掛け現象が発生する恐れがあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けなければならない。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければならず、付属物(毛)がある場合は分離して洗濯しなければならない。 金属による皮膚アレルギーや暖房器具など熱に近づけてはならず、水洗いの時に収縮することがある。 強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意しなければならず、白色系の製品に色移りする恐れがあるので、着用の際は注意しなければならない。 敏感な肌と接触する時、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意しなければならず、長期間保管時には防湿剤と一緒に保管しなければならない。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドはどの部門で製造されますか？",
            "answer": "三星物産ファッション部門で製造されます。"
        },
        {
            "question": "このニット製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "しっかりとしたニット製品で、伸縮性があり、多様なシルエットを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このニット製品は単独で着用できますか？",
            "answer": "はい、単独で着用することもできますし、レイヤードとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地のアクリル73%とポリエステル27%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングを推奨しています。摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品に何か注意点はありますか？",
            "answer": "外部摩擦によって引っ掛け現象が発生する恐れがあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に何に気を付ける必要がありますか？",
            "answer": "ファスナーやボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)がある場合は分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は皮膚アレルギーや熱に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーや暖房器具など熱に近づけることは避けてください。また、水洗いの際に収縮する可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は変色しやすいですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際には注意してください。また、白色系の製品に色移りする可能性もあるので、着用の際にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感な肌と接触する際に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意してください。また、長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷による補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 539
    }
}